689，淋病，孽瘤！同我入嚟！

掟撚死你班仆街